正式宣佈 811 武力鎮壓手無寸鐵示威者

正式宣佈 811 警黑合作＋扮示威者 武力鎮壓手無寸鐵平民 搧動示威者
目的要消滅真香港人

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行